POST /bear - create 
Проблемы:
1. Если использовать тип "GUMMY" при создании записи, то на сервисе записи сохраняются пустыми и в дальнейшем "GET /bear" возвращает записи в виде {"bear_type":"UNKNOWN","bear_name":"EMPTY_NAME","bear_age":0.0.}, а "GET /bear/:id" возвращает null.  -- все тесты GUMMY возвращают ошибки.
2. Нет проверки на уникальность записей. Предполагаю, что имя медведя должно быть уникальным (или имя+порода).
3. При указании некорректных значений, например  bear_type="123" не обрабатываются сервером, возвращается ошибка 500 с html кодом. Это должно быть обработано сервером и возвращена 400 ошибка, т.к. некорректные данные были отправлены клиентом + желательно отправить сообщение о том, в каком поле содержится неправильное значение.
4. Если в реквесте отсутствуют оязательные поля, возвращается код 200 с сообщением, в этом случае тоже было бы лучше вернуть код 400 с сообщением о пропуске полей.

Недочеты:
1. Нет проверки на пустое имя медведя.
2. Нет явных ограничений и проверки на наличие специальных символов в имени медведя.
3. Нет явных ограничений и проверки на длину имени медведя. 
4. Нет ограничений на диапазон возраста медведя.

Сомнительные решения:
Имя медведя сохраняется в верхнем регистре.


GET /bear - read all bears 
Проблемы:
В ответах возвращается текст, а не json формат. 

GET /bear/:id - read all bears
Проблемы:
В ответах возвращается текст, а не json формат. 


PUT /bear/:id - update specific bear 
Проблемы:
В ответах возвращается код 200 и 'OK', но записи не изменяются на сервере


DELETE /bear - delete all bears 
DELETE /bear/:id - delete specific bear 
 
Это работает )



